今日喺銀行提取左大量金錢 聽日準備燒錢

每年呢個時期都會比自己任性一次。錢多的是 任性下 燒下錢 有時都幾爽。
靚女們 想識我就搵我，識我呢個有錢佬 好過識窮撚。
有錢就是任性

閣下係冥通銀行客戶？？

樓主有無人話你知你只擁有銀紙的價值(使用權), 但其實你並不擁有張銀紙本身？
燒銀紙其實=破壞公物

香港燒其他地方銀紙唔犯法

咩銀行？精子銀行捐完精比反幾百你就大量金錢？
Btw 燒銀紙犯法

唔係唔犯法，只係無人會告
我係美國偷左個美國人野返香港燒毀，佢係香港告我一樣犯法

有無靚女想識我

反你老母

X2

推